靴里拉：國際賽來得不是時候

【體育】曼聯在周日英超不敵曼城，跌至英超榜示第8位，中場安達靴里拉承認殺入前4的難度甚大，更指今次國際賽期來得不是時候。
安達靴里拉（Ander Herrera）指：「我們跟頭6位的球隊有些差距，若希望盡快晉身前4，一定要贏出之後的比賽。」他認為今次國際賽期來得不是時候：「要是能夠選擇，我們希望3天後就比賽，可惜的是，我們在兩星期後才有比賽。若果我們要殺入前4，對水晶宮、修咸頓是關鍵戰役。」 曼聯於曼徹斯特打吡以1:3負予主場的宿敵曼城後，在英超排在第8位，跟第4位的熱刺已有7分之差。現時進入國際賽期，紅魔之後將鬥水晶宮、修咸頓，力爭重上勝軌。 紅魔在12輪英超後，失達21球，是1966年以來首次在12輪後得失球為負數。靴里拉表示：「現在是時候去想想，我們有甚麼做得好，有甚麼做得不好，但不能想得太多。」